其實事業最top個班女搵男朋友有咩條件？

小弟今年26月入4萬都叫正常大學畢業好小小，有時出去開會見到其他公司既高層係同我差唔多歲數但人工已經講緊十幾萬一個月既專業人士。

呢d女仔其實會唔會介意個男既搵錢唔夠佢多 但事實市場上搵錢多過佢地同年紀既一百個都冇一個！

睇人既姐

26歲十幾萬一個月?
yen?
你果行撈偏?

有啲難度喎 除非IBD

人地都講明專業人士

廿幾歲但月入超過十皮，番工應該忙到無咩生活，唔係好難值依個價，想搵仔既時間都唔知有冇

唔係啦！佢係上市公司法律顧問，好似識人入既。
私人公司好多呢類做野叻到識飛既女性。同埋其實政府好多AO professional grade都係後生女

識人入

叻到識飛

冇

認真討論 爆埋啦 佢係識個太子女 唔好成日講個樣

要識奶閪奶腳

啲人自己廢就覺得其他人都咁廢
一定係靠上床先上到位

太子女有乜討論空間?
你唔好問下誠哥個孫女會唔會睇唔起男人?

一定好dominant

廿幾歲既女搵幾錢一個月先叫top先
唔撈偏四萬都好多下
Average應該兩三萬？

呢樣就唔知了 但快既話其實24已經可以做到律師

Above 7皮啦28之前

average 20k都冇啦

做ibank front office 都大把女仔二十中月入十萬
身邊嗰幾個最終都係會搵返同level月入十萬男仔
未夠30家庭收入已經二百幾萬

你個世界好狹窄

大部分搵返同level or 差少少
例如律師配Ibank /普通banker/ big 4

上下都識轉彎,䑛得插得佢冧.

好好奇呢d 家庭既生活係點可唔可以講多d?

果啲女咪搵個唔洗做都有十幾廿萬一個月既男朋友囉

依然買唔到10m+ 樓
冇乜特別
叫做買個chanel 袋都唔洗儲錢
但會唔會每個月買名牌先
咪又係咁生活
廿萬一個月聽落去就多
實際上面對資產世代真係nothing

500萬+首期加stamp

識人係揀咗個無業男朋友
男嘅無家底 全職炒股同話想創業
佢地一齊住 份租女嘅俾晒

一啲啲啦 講真而家後生捨得洗名牌
會唔小心入咗Hermes 買左個7萬嘅袋
買對$6,400 嘅Gucci 鞋好似洗緊640咁

我嘅朋友都算好彩 買到貝沙灣 (應該父母都有幫啲手但唔多)
然後申貝沙灣橋腳去supermarket都要揸車
心諗不如我同你交換屋住我唔介意

世界其實其實唔少人上人。有錢有才華嘅中年男性都可以係target。搵十幾萬嘅女人都會做人情婦。

入得社會愈耐，愈覺得同自己想像唔同

好渺小

屌 26歲做法律顧問
唔係識人唔通真係哈佛畢業咩

中環番工啲ibanker女女
lunch食飽就去 chanel hermes 睇下有無靚貨，有就即買唔洗諗

我朋友的阿姨就係揾十萬八萬都做人情婦。
呢個世界真係咩人都有。

對 front office 有啲了解，應該會覺得同事係唔夠高 Lv. 大家咁高咁大，做乜嫁畀你？

如果純靠讀書上位既 可能仲單純 娥媚派咁 日日練功十幾個鐘 唔會得閒上連登FB聽人9UP

同你情況差唔多 大你一年

但我地一齊咗了

買咗樓同居中

我識嘅通常都搵大五六年 誇張啲係十年
可能同一個industry多啲話題掛 (好難搵到又靚仔又有錢個腦又sexy嘅男人) 要求太高就變老姑婆
又或者有班女一早諗好咗係去搵有錢佬嘅客做老公
咁嗰啲月入就另計啦

做更加事業有成嘅男人嘅二奶
或者包後生高大靚仔

貧窮限制左你既思想

啱，多數後生高人工職業都係燃燒生命既工，每日訓得3、4個鐘，其他時間大部分係返工，可能做到30幾歲先搵人埋單

我係佢哋應該唔想揀同 Industry. 返工已經夠忙，唔通放工都要講返返工嘢？

同埋個男人收入低啲係咪真係咁大問題？如果做工程師/老師之類，其實相差唔遠。

搵有錢人, 唔使做都生活無憂果d
香港大撚把呀

都差好遠㗎，fo同普通工真係兩個世界

每條女都想搵高富帥，完

要係數學系教授 著白襪仔 英國公民

佢識個太子女
佢唔係個太子女

21、22歲畢業考AO都5萬啦，26先搵4萬好撚廢

窮嘅繼續窮 有錢嘅繼續有錢

講啲嘢完全唔同 你同老師講條deal 撚識聽？
重點係老師應該會覺得佢哋好離地港女同養唔起

ib medic law都差唔多啦

一係law/金融專業
一係「私人秘書」

哈佛畢業都做唔到啦

啱啱出身嘅律師做美資大行/魔術圈都有十幾萬，唔一定要撈偏嘅。

因為自己有錢，就唔需要搵人埋單
只係想好好享受下愛情，享受俾男人錫
一邊享受，一邊又自由自在

呢啲人屋企都有背景，你放棄啦
你自己靠努力上已經好叻！

唔介意，但至少你個人積極主動，知情識趣

出嚟做嘢，有幾多個靠自己努力上位。
香港社會同世襲無分別，你呀爸做地盤通常你都係做地，你呀爸官你日後都係做官。
努力讀書不如有個好爸爸

真人脈玩哂

可能係天才
你睇龍力王就知係社會縮影

最慘係香港前途陪葬，有能力嘅人無人用俾啲垃圾上

你睇TVB依家有幾多星二代入行，搞到幾難睇，講靚仔靚女又唔夠啲mk 靚、講演技又無、講才能又無，有的是爸爸
點同以前啲人自己參加比賽入行

知識改變命運, 我滿足架喇

改你老母
改變下人脈關係重好

資本主義社會發展嘅其中一個方向，就係越嚟越「圍威威」

無料嘅人就會響呢個社會上面成為頂端，但呢個社會最終都係會走向滅亡

因為冇能力嘅人根本冇可能控制到一個社會

岩呀！社會無低層

我知足架喇, 你繼續FF你既人脈啦

做依行男嘅都要靠關係啦

所以有資本主義就有共產
唔係咁做點重新洗牌
一係打杖重新洗牌，不過鬼佬彩你先傻好食好住，黑柴餓到連反抗能力都無

你人生高峰
有無呀姨包養

衝出嚟柒

講緊上市公司 com sec 80k~90k 一個月，上多半格嗰堆 senior management 十鬆啲萬一個月又真係唔出奇

單係要大學 都踢走80%垃圾 另外會計 建築 測量 呢d除非你好彩先會有呢個數

連登仔喎 FG50k 係窮人黎

應該都要資產多？
當你10萬一個月都唔會諗都唔諗買個7皮8皮既袋啦正如你搵3萬唔通買個2皮既袋唔洗諗咩

搵上司啪啪啪

睇黎連登仔個標準應該變FG 一律中環ibanker

一係就上市公司重要職位

ibank fo /magic circle law 唔會有嘅
但係medic應該唔少

有啲case要識風水

Ref:小甜甜

哦！咁無野了

舊年連登仔月入5皮已經算少
依家吹撚到通街都係ibanker

個個26碎就搵緊15-16皮
不得了，上得連登既人都係人上人

歐洲人/美國人都要行開一二邊

少數例子啦

吹水post咪當真
有關係入政府做局長政治助理
都係得10皮一個月
仲要宣誓做支麻人走狗

其實現在都係搵大陸錢
呢d位真係會請香港人做?

我見過26歲搵1000K至2000K月薪 Tim
但人地唔係打工，係做生意

你去錯地方問喇

美國啲賣國銀行佬
專請芝麻國領導人既仔女
搞關係 幫芝麻國公司去美國上市呃錢

你唔係大陸高官仔女 想入呢啲公司
發下夢就有 仲話26碎月入20萬
睇中二病小說咩？

事業上最Top, 基本上都係嫁富豪再分身家

賣白粉呀
定係林鄭啲親戚

女人識人入幾十萬個月,我諗成個董事局都屌過了

合法生意

你愛国
白社會都合法

假膠黎 請起底

Dse 雞 jupas 排位求救

我真係知有女月賺1X萬
26歲
但佢係賣保險

林生咁既條件囉

以前就可能有
幫啲大陸貪官走錢去歐洲

依家靠本地客，
應該1000個sale都無一個搵到呢個價

點解

搞笑咩手足 共用ac

以連登仔水平出發，
畢業第一份工少過50k都係社會垃圾，
唔死都無用
30歲無十萬一個月係唔適合結婚
住公屋=落地獄
做醫生律師投行=最低職業要求

大佬
你知唔知連登好多中學雞會上
你咁樣做會傳遞錯誤資訊俾啲小朋友
令佢地以為香港人全部都搵緊10萬起跳

人窮真係慘

我成日諗 有錢人既世界就應該等於自己月入*十倍咁
又或者所有goods & services平十倍咁
如果一個袋7千8千咁 自己又好鍾意 我都會諗都唔諗就買

冇咩條件，單身都搵連登仔咁解囉

都唔搵

其實唔係
佢地有佢地要煩既野
壓力未必比一般人少
富二代，頹富人士例外(就是形象負面個種)

醫生都做唔到啦

認同妳所講.
我識既月入十萬以上根本吾會買10m+樓 聽到有人講貝沙灣 如果多年前買落就好 而家係香港買黎柒咩

你唔係覺得連登有呢類女仔答你

26歲已經係上市公司法律顧問都知咩事啦

要係連登仔

我諗佢地佢地會鐘意啲有才華既男仔？咁佢地幾叻都好都喺個普通人，都有自己既興趣e.g. 音樂運動art，都有自己既偶像之類

可能佢地覺得自己都搵到錢反而唔會要求個男人都要搵好多？

AO都有廿幾歲後生女，又係揾超多
仲有其他專業工種

屋邨家庭醫生
可以月入40萬 (除去營運成本租金)

公屋仔

咪咁肉酸啦

識個太子女同係太子女兩回事

屌
零討論價值
識人先入到俾班連登仔講到好容易搵呢D工

老師收收皮
工程師都話識好多野 老師成世都困係學校
除非你話大學教授啦

咪就係 求求其其 正正常常 香港人月入無30萬其實都唔好意思同人講人工。

識個朋友做投行花紅都300萬，未計人工。

真 識個朋友求其鍵盤禁幾個制又賺左幾百萬

其實好多20幾歲月入都好高
當然有唔少係有家庭因素而有好多人脈
都有d真係天之驕子，能力高，有人賞識。

當22歲出黎做嘢，四年過十萬係有啲難度

女人就係勢利 見高拜見低踩既賤種
扮可憐扮弱勾引更強既男人保護

醫生26歲都得8皮炸播

廿幾歲咁快有十幾咩廿幾啱啱pqe 搵成mil 5 同我個係magic circle 嘅fd 講嘅有d 出入

咪on9 啦 要屌嘅咪叫雞洗撚比幾十萬請隻返黎咩成個腦都係得個雞字

識咁多叔叔伯伯都唔洗搵男朋友 隨時都有人養緊thx

係有專業人士技術嘅雞 身價唔同

有，當你22歲讀完LLB，23歲考完PCLL，做兩年trainee，正式成為執業律師都係25/26歲。如果係跟Cravath scale pay嘅美資大行，第一年未計bonus已經12/13萬。而magic circle第一年律師都係around 85-90k，加埋bonus絕對有10幾k。

好多搵到錢都租靚樓算唔會夾硬上車，佢地比幾雞野個月都無壓力 我身邊無咩專業人士會成日諗住買樓好似買遲咗會上唔到車咁

條仔碌鳩識轉彎？

香港搞金融法律先最賺錢

有時候會想自己將來搵少啲
驚男朋友搵得少過我
講真自己唔介意
但係會介意身邊朋友屋企人點睇
唔想俾人覺得男朋友係小白臉

識人law畢業fg都得2萬幾

咩frontline ibanker大把後生女十皮一個月，放lunch去行名牌店，大佬睇tvb膠劇睇上腦咩

我覺得做finance本身同其他fields嘅人諗嘢已經好唔同
對錢嘅concept其實都唔多唔少有啲唔同

呢啲柒頭皮都唔知有咩目的

26歲十幾萬專業人士，得兒子做到

今年就算啦
得果2-3個月
同MT無分別

Ibank做做下 香港人好難上位㗎喇
大把走去搞start up

我都笑咗
無放lunch 從來得叫外賣

26歲FG左好耐

22碎大學畢業
仲要讀個PCLL
邊讀跟師傅學野

26碎FG好耐應該係指中學FG

撚有8皮
26碎咪岩出黎做見習醫生
得6皮多啲

咩上市公司會請個26歲法律顧問

如果、如果
如果我4蚊買中GME
400蚊果時放左
我成為左億萬富豪

得果兩年工作經驗
可以做大公司顧問
大波鄭若嬅就夠資格既

26碎我估做床上顧問就可能真既

中位數得兩萬，月入50K好難想像

可能都係，但覺得做 Finance 女都幾吸引，可能有無窮無盡的能量咁，可以應付超大工作量又識享受生活。

唔做雞咁做二奶囉
而家美國個賀錦麗之前都係做人二奶上位,而家去到副總統了

鬼佬

連登個個都人工十萬一個月

阿姨我不想努力了

比著我月入十幾萬就已經無乜生活洗費問題 男人嘅野啱feel咪一齊 唔啱咪單身 邊有咁多要求 就算有要求到時揀嗰個都可以完全唔符合要求 條件係心目中自認為理想唔代表乜嘢

你思想好悲哀
條死毒撚媾唔到女

想問下 ibank middle 果班人工係咩價位？

低學歷mk做到啦 駛咩畢業考

其實做做下就好想做AO/EO hea吓
做finance日日無限mtg+ot 無補水
又要應付出面啲parties eg internal audit/ma/sfc
又要參與projects
工作量不限加大 永遠做唔完
唔會有享受生活呢樣嘢
係星期六/日會捨得洗吓錢嘅

graduate program 4萬頭
之後唔會升得好多
FO 就keep住加得多啲 (都要睇條team performance)

正常入行1萬尾2萬頭 睇你做咩位

正常月入4萬到8萬加Bonus
睇你咩position

重申一次個幾個月入十萬二十幾歲嘅女仔係萬中無一 我都係識三四個係咁 其實女仔都係正常收入幾萬 生活得舒適個類

大家吹到大左 撚有咁多人月入十萬咩
(當然呢樣野係近朱者赤 近墨者黑 高人工嗰班會番差不多生活指數嘅人玩)

唔好喇排，好多 AO/EO 朋友都後悔入錯行。廿幾歲就知道六十歲係點。
Finance 係一個有上升空間的行業，見到有啲做得出色，自己跳返出來搞 PE 做老闆都有。

事實係有咁嘅人

賀錦麗做二奶上位全地球都知
係你見識少先以為專業人士上位唔洗比人屌揸

家陣人地係咪有讀大學有考律師牌?

從「最狂情婦」到美國副總統：賀錦麗的上位之路，簡直野心勃勃

賀錦甜心寶貝包養網麗：從情婦到美國 “ 女總統 ”

從情婦到美國「女總統 」

但呢啲真係萬中無一
開得PE客路要廣 靠你本身社交圈子+喺finance嘅network
本身公屋出身好難r到有錢客
你上吓linkedin就見到成功例子好多都外國u回流返黎 家境一定唔差
某歐行pb arm 一年先得5%嘅人先升到rm
唔多唔少除咗靠間bank俾客之餘 都要靠本身圈子r到有錢fd做客

做得耐啲 就會想有多啲私人時間搞生意/炒股
搞多啲passive income
唔係你想像得咁好
身邊啲fd做緊finance都，對finance嘅興趣都慢慢磨滅緊

借問邊個連登仔唔係會考30分，醫同law grad？一出世就老豆送法拉利+獨立屋做生日禮物。
如果咁基礎都做唔到，
就好應該排公屋做廢人
今日個topic已經無討論空間

六合彩頭獎都有人中
唔討論下中六合彩人既心態條件？
鳳毛麟角既事有咩好討論？

又唔使理人地搵幾多，養得起自己，咪算，個個人資質際遇都唔同，世界咩人都有。

次次一起底,個個假膠都話共用ac帶過

我都係行內人，都明白你講啲嘢，可能大你幾年。你覺得行內的男人普遍係點？